牛頓，讀牛“敦”，定牛“鈍”？

呢個正字衝突點解決
好似d懶係字正腔圓既教學片都會叫牛鈍

牛頁

牛怕熱

牛屯

敦

津

牛律

唔要譚仔腔

Newton

所以就讀敦？

牛b

讀騰

牛騰

撩藤

牛郭

呢個post

牛頓

新騰

牛歡喜

牛肺